Title: Nouveaux mainteneurs de Debian (juillet et août 2020)
Slug: new-developers-2020-08
Date: 2020-09-19 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contrbuteurs suivants ont été acceptés comme mainteneurs Debian ces deux
derniers mois :

* Chirayu Desai
* Shayan Doust
* Arnaud Ferraris
* Fritz Reichwald
* Kartik Kulkarni
* François Mazen
* Patrick Franz
* Francisco Vilmar Cardoso Ruviaro
* Octavio Alvarez
* Nick Black

Félicitations !
